[對黑警用洗腦歌] [MV] 你老婆俾人屌緊阿

小弟整左首黑警洗腦歌
大家啱駛可以隨便用

你老婆俾人屌緊阿
作曲：JVB

你老婆俾人屌 俾人屌
你老婆俾人屌 俾人屌
你老婆俾人屌緊 屌緊
你老婆俾人屌緊 屌緊

你老婆俾人屌 阿阿阿
你老婆俾人屌 阿阿阿
你老婆俾人屌緊 阿阿阿
你老婆俾人屌緊 阿阿阿

你老婆緊阿 緊阿
你老婆緊阿 緊阿
你老婆緊阿 緊阿
你老婆緊阿 緊緊緊

屌緊你老婆
屌緊你老婆
屌緊你老婆
屌緊你老婆 你老婆

阿 你老婆俾人屌
阿 你老婆俾人屌
阿 你老婆俾人屌
阿 你老婆俾人屌

你老婆俾人屌緊 阿阿阿
你老婆俾人屌緊 阿阿阿
你老婆俾人屌緊 阿阿阿
你老婆俾人屌緊 阿阿阿

俾人屌 俾人屌 俾人屌 俾人屌
俾人屌 俾人屌 你老婆 俾人屌
俾人屌 俾人屌 俾人屌 俾人屌
俾人屌 俾人屌 你老婆 俾人屌

屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌緊你老婆
屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌緊你老婆

你老婆 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿
你老婆 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿
你老婆 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿
你老婆 阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

原片:

下載link:

又幾好聽

笑死，推

你老婆比人屌緊呀

阿蛇 你老婆俾人屌緊呀

cls

幾好聽

水炮車

推

wtf

好撚正

咩料

如果有段rap就更好

留名

推到上billboard

好撚洗腦
曱甴 你老婆比人屌緊啊

我竟然聽晒...